# Simplified Chinese translation for tasksel
# Copyright (C) 2004
# Carlos Z.F. Liu <carlos_liu@yahoo.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tasksel 1.4.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2004-01-18 23:37+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2004-01-21 00:07+1300\n"
"Last-Translator: Carlos Z.F. Liu <carlos_liu@yahoo.com>\n"
"Language-Team: Chinese/Simplified <i18n-translation@lists.linux.net.cn>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8-bit\n"

#: ../data.c:307 ../data.c:321
msgid "Cannot allocate memory for enumeration buffer"
msgstr "无法为枚举缓冲(enumeration buffer)分配内存"

#: ../macros.h:42
#, c-format
msgid ""
"Fatal error encountered at %s:%d\r\n"
"\t"
msgstr ""
"在 %s:%d 遇到致命错误\r\n"
"\t"

#: ../macros.h:51
#, c-format
msgid ""
"I/O error at %s:%d\r\n"
"\t"
msgstr ""
"在 %s:%d 遇到 I/O 错误\r\n"
"\t"

#: ../slangui.c:18 ../slangui.c:19
msgid "(no description)"
msgstr "(没有说明)"

#: ../slangui.c:75
msgid "End-user"
msgstr "最终用户"

#: ../slangui.c:76
msgid "Hardware Support"
msgstr "硬件支持"

#: ../slangui.c:77
msgid "Servers"
msgstr "服务器"

#: ../slangui.c:78
msgid "Development"
msgstr "开发环境"

#: ../slangui.c:79
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#: ../slangui.c:80
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: ../slangui.c:219
msgid "Unable to initialize the terminal"
msgstr "无法初始化终端"

#: ../slangui.c:221
msgid "Unable to initialize screen output"
msgstr "无法初始化屏幕输出"

#: ../slangui.c:222
msgid "Unable to initialize keyboard interface"
msgstr "无法初始化键盘界面"

#: ../slangui.c:239
#, c-format
msgid "Debian Task Installer v%s - (c) 1999-2003 SPI and others"
msgstr "Debian 任务安装程序 v%s - (c) 1999-2004 SPI 及其它"

#: ../slangui.c:393
msgid "^Finish"
msgstr "完成(^F)"

#: ../slangui.c:401 ../slangui.c:402
msgid "Task ^Info"
msgstr "任务资讯(^I)"

#: ../slangui.c:406 ../slangui.c:407
msgid "^Help"
msgstr "帮助(^H)"

#: ../slangui.c:441
msgid "Select tasks to install"
msgstr "请选择要安装的任务软件套件"

#: ../slangui.c:576
msgid "Ok"
msgstr "完结"

#: ../slangui.c:685 ../slangui.c:699 ../slangui.c:810
#, c-format
msgid "Index out of bounds: %d >= %d"
msgstr "索引超出了边界：%d >= %d"

#: ../slangui.c:776
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../slangui.c:777
msgid ""
"Tasks allow you to quickly install a selection of packages that performs a "
"given task.\n"
"\n"
"The main chooser list shows a list of tasks that you can choose to install. "
"The arrow keys moves the cursor. Pressing ENTER or the SPACEBAR toggles the "
"selection of the task at the cursor. You can also press A to select all "
"tasks, or N to deselect all tasks. Pressing Q will exit this program and "
"begin installation of your selected tasks.\n"
"\n"
"Thank you for using Debian.\n"
"\n"
"Press enter to return to the task selection screen"
msgstr ""
"“任务软件套件”可以助您安装一系列用来达成某一任务的软件。\n"
"\n"
"在主选单中显示了一些可供您安装的任务。你可用方向键来移动光标，按回车或空白键"
"来选择套件。你亦可按 A 来选择所有套件，或按 N 来取消选择所有套件。按 Q 便会脱"
"离程序并开始安装被选择的任务。\n"
"\n"
"感谢您使用 Debian。\n"
"\n"
"请按回车键回到任务选择画面。"

#: ../slangui.c:818
#, c-format
msgid ""
"Description:\n"
"%s\n"
"\n"
"Included packages:\n"
msgstr ""
"说明：\n"
"%s\n"
"\n"
"包含的软件包：\n"

#: ../slangui.c:826
msgid "(no description available)"
msgstr "(没有说明)"

#: ../tasksel.c:33
msgid "Unknown signal seen"
msgstr "发现未知的信号(signal)"

#: ../tasksel.c:39
#, c-format
msgid "tasksel install <task>\n"
msgstr "tasksel install <任务>\n"

#: ../tasksel.c:40
#, c-format
msgid "tasksel [options]; where options is any combination of:\n"
msgstr "tasksel [选项]；选项可以是以下的组合：\n"

#: ../tasksel.c:41
msgid "-t -- test mode; don't actually run apt-get on exit"
msgstr "-t -- 测试模式；在离开程式时不执行 apt-get"

#: ../tasksel.c:42
msgid ""
"-q -- queue installs; do not install packages with apt-get;\n"
"\t\tjust queue them in dpkg"
msgstr ""
"-q -- 队列安装；不使用 apt-get 安装软件，而只是将它们放到\n"
"\t\tdpkg 的安装队列中"

#: ../tasksel.c:43
msgid "-r -- install all required-priority packages"
msgstr "-r -- 安装所有优先级为“必须”(required)的软件包"

#: ../tasksel.c:44
msgid "-i -- install all important-priority packages"
msgstr "-i -- 安装所有优先级为“重要”(important)的软件包"

#: ../tasksel.c:45
msgid "-s -- install all standard-priority packages"
msgstr "-s -- 安装所有优先级为“标准”(standard)的软件包"

#: ../tasksel.c:46
msgid "-n -- don't show UI; use with -r or -i usually"
msgstr "-n -- 不显示界面；通常与 -r 或 -i 连用"

#: ../tasksel.c:47
msgid "-a -- show all tasks, even those with no packages in them"
msgstr "-a -- 显示所有任务，包括不含软件包的空任务"

#: ../tasksel.c:88 ../tasksel.c:123
#, c-format
msgid "No packages selected\n"
msgstr "没有选择软件\n"

#: ../tasksel.c:197
#, c-format
msgid "No tasks found on this system.\n"
msgstr "未在本系统中找到任何任务。\n"

#: ../util.c:21
msgid "Cannot allocate memory for strdup"
msgstr "无法为 strdup 分配内存"

#: ../util.c:39
#, c-format
msgid "Cannot allocate %d bytes of memory"
msgstr "无法分配 %d 字节的内存"

#: ../util.c:48
#, c-format
msgid "Cannot reallocate %d bytes of memory"
msgstr "无法重分配 %d 字节的内存"
